電叻, 肥賓, 二揀一

有d心郁想揀肥賓